大家睇完後既感想係點？

條片13分鐘我個o足13分鐘

揀男朋友唔再睇樣